long d 真係冇結果

好多野你唔知
佢有時好sensitive 你隔住個mon唔會知
喜怒哀樂都好難catch up到對方
原本有咩事 你可以食飯傾 or去bar 海旁又好
揀一個有feel 既地方傾
但long d 你等收皮

時差真係又撚重要

人一到夜晚先會emotional
你老母臭系 我岩岩訓醒就想我emotional
Or 你岩岩訓醒就想你emotional
真係好撚難
所以點撚解d人咁撚鐘意夜晚傾就係咁

但long d你既朝早係佢既夜晚
姐係佢有好撚多野要share 但你只係諗幾撚時係張床起身

然後傾計方面 正常就兩個人獨處放低哂手頭上既野先傾計

Long d 你老母 你想傾果計 我係街 係學校
放唔到全部心思係message到同你傾計

如果兩個係香港 一星期約一日 去bar傾計
好撚過你一星期日撚日FaceTime

食藥都睇timing 傾計都係 邊種最容易比到對方感受到你關心佢 好明顯係前者

我已經未講第三者果d

我真心希望下次同你相遇係兩個都係香港
如果有平行時空既話
我會放更多心思係你身上
Sorry 我一直覺得自己好忙 做緊既野要好有權威
唔可以比人睇到我有hard feeling
另外自我又有膨脹 冇去留心人地既feeling
或者我只係一個普通人既話 可能會好溝通左

我知你個frd有上連登
你可以聽下 心動 呢首歌
歌詞真係形容緊我同你既關係

Long D 真係好辛苦，樓主LONG D左幾耐呀

聽得出樓主一方面辛苦，一方面好似都繼續為段關係堅持緊

成年😓😓
但真係冇辦法 有好多野面對面先解決到

真 本身我同佢都好有信心 但有時好無助或者寂寞嘅時候 連一個擁抱都唔會有 有時覺得好無力 發咗脾氣又傷害咗大家感情...最衰嘅係 你知無能力去改變依個現狀

岩 最後一句 所以我已經放棄左
我睇將來會唔會有緣份

Long d 就要獨立嫁啦
唔係點頂得順

我覺得係兩回事
Even 就算兩個係香港 都係要獨立架啦

但雙方溝通既方式 面對面 又有攬下 拖下
同對住個mon

就出黎既效果就好唔同

前者其實有咩事發生左 佢唔開心之類
你可能會容易察覺到
你再加以安慰
你就算唔撚7講野
只係攬實佢
成晚成尊佛坐撚係海旁
我敢保證d女覺得仲浪漫 屌老母

你試撚下FaceTime 佢呻 or 唔開心
你成尊佛係個mon面前
佢以為lag機 WiFi 收得唔好
我屌

無奈 long d我比唔到溫暖佢

好多野單單透過網上真係處理唔到，
大家真係有困難面對緊時好多都只能幾句問候，好難做到實際野

個人覺得唔係完全無機會既，都有朋友LONG D成功 ，
不過要雙方都好主動好願意溝通，同埋理解大家真係有困難咁嚕

不過樓主話仲有第三者既問題？

4年

分手啦屌

放過人啦，人地係果邊扑野扑得咁開心你仲煩住人，係人都炆啦

same
真係冇諗到發脾氣講幾句野會hurt得對方咁緊要 仲要有條刺
好後悔

好有同感⋯
Long d左年半 好彩係冇乜大時差
但有時我同佢呻
佢冇乜反應咁定住左
我以為係咪又斷線
唔通我又重複一次咩⋯
久而久之d野就傾向唔講出黎⋯

冇得身體接觸呢件事真係會令人想死
有得揀一定唔會再long d
分手真係好撚痛 見都冇得見

如果不能夠永遠走在一起
也至少給我們懷念的勇氣 擁抱的權利
好讓你明白 我心動的痕跡

我覺得好睇個人性格

我同我太太都係澳洲working holiday 識
同居左4個月
之後就分別番左香港同台灣
每一至兩個月會飛去台北/佢黎香港見一次（3-4日）
每晚視訊
Long d 左4年
舊年結婚
今年年尾生b

真係好睇性格
我同另一半long d 6年 就結婚
如果再多一年都頂唔順 好似單身咁好辛苦
雖然慣左 但夜晚都會好孤單 空虛
肢體接觸真係好重要 有得攬已經好好
我唔係好獨立既人 所以頂到而家已經底線

我果陣冇諗到咁